黑警家下係想一點火苗都想撲滅,咁我地就係時候拉攏商家,多d和理非去洗錢唱歌,攬炒既係政府

唱首歌叫個口號
一堆人專登黎消費wor

應該將唱歌改中午
文宣再宣傳非藍店
邊間野有折

依個係我尋日去太古城既感覺

狗官：wfc，啲錢又唔係我嘅

就係拉多d自己友

一國一制班有錢佬都唔順氣嫁啦

攬炒，why not?

上年商家屌狗屌得最勁果時，
就係攬炒最激烈果時

k 房都閂晒門，好想唱k

對家就係想用攬炒搖中間派

我地應該將攬炒擺返落佢地度

係咪想同中國攬炒比世界封鎖呀